【唔好再放謠言】網傳吐血青年亡 醫管局澄清：目前傷者全部情況穩定

記得fact check
記得fact check
記得fact check
昨日警方突然暴力清場，使用警棍、催淚彈、橡膠子彈、布袋彈等具殺傷力武器驅趕，一幕幕血腥片段傳遍整個網絡，當中一名青年疑受槍傷後吐血的片段，令不少人擔心其安危，今日網上更傳出他離世的消息。醫管局澄清，公立醫院過去兩日接收與示威活動有關的傷者中，並沒有人死亡。

醫管局唔好再做賣料狗ok?

up